醫管局＋黑警＋送中＝轉移大陸被割器官

唔講得笑reddit 新聞
一個坐在倫敦的獨立法庭得出的結論是，在中國殺害被拘留者的器官移植工作仍在繼續，受害者包括被監禁的法輪功運動的追隨者。

HA現在爆咁大獲野，私隱流出，黑警上門拉人，到中共手命仔都冇

source:

送腎條例

十年後
強推賣身條例
每個港人必須捐一個器官上大陸

真正送終條例